馬交氣象局前局長馮瑞權被中止支付退休金4年

(澳門電台消息) 特區政府公布氣象局前局長馮瑞權的紀律調查結果，決定中止向馮瑞權支付退休金 4年。前副局長梁嘉靜被紀律處分停職 130天。

行政長官辦公室指出，2人在颱風“天鴿”吹襲澳門期間所作職務行為之紀律責任，在有關的紀律程序中，預審員向行政長官提交的報告結論，2人因有過錯未以有效方式執行職務，須負上紀律責任，行政長官並決定加重處分。其中，馮瑞權被撤職，但由於他已退休，處分為中止支付退休金 4年。 (謝娜娜 黃偉鴻)

少4年錢者

撤職已退休的員工